那年二十

老死話我預成世A0
不如試吓叫雞
之後我真係去
記得你係住佐敦
嗰晚好大風
同今晚一樣咁凍
廣東話未係好正
不過你教我講泰文嘅樣
真係好得意
個身都好香
同澳寶唔係一回事

走嗰陣時你同我講
我咁後生
唔好再有下一次
正正經經搵個女朋友
我話我應承你

咁多年過咗
男仔已經變咗做男人
我聽日要結婚喇
老死無啦啦搵我
問我記唔記得第一次叫嗰隻雞
我想講你唔係雞
但係最終我冇講到

瑁 新婚快樂

弘我見到你貓

是的瑁

中2病？

瑁發少啲夢 搵個女朋友

我都想

想做你條女

Gay

玳B好Q

羅蛇未訓？

嬲緊cyrus未同我道歉

膠西？

唔滿意？🤣

你都傻傻地！